李家超會晤記者回應有關包圍警總

蘋果有live

錄音機出黎做乜撚 咪又係比cctvb 做素材cut 新聞

震怒
依法辦事
完

唔知今次會唔會係不設提問環節 佢都唔識答問題

追究到底 雖遠必誅

呢次有位入，仲唔嗱嗱聲衝出嚟吠咩

點解唔係盧sir?太廢？

李公公

又出嚟講廢話

佢話危險

凌晨拉左60人攞尾彩

警務處長仲失緊蹤

係唔係想講激光槍

絕不辜息
嚴肅跟進

企咗喺家超隔離

又9up

又係講嚴厲譴責啦

聰哥終於死出黎

屌你老母完整句子都講唔撚到 講到1999

RTHK LIVE

馬道立：WTF？

狂loop可以向投訴警察課投訴

終於浦頭

騎劫馬道立

狗仔咁

full of bullshits

馬道立：fuck you man

馬道立: 嘩拉埋我落水屌你

垃圾

唔發洩係警隊 即係發洩去邊先

咪又係三幅屁

咁開咩記招啫

李家超：咪講左對唔住囉 想點呀屌你老母

無錯!!!就係尋晚果個黑警!!
混入人群
比卡超已默認

講緊自己?

佢：當中混雜左一啲有其他目的嘅示威人士
咪就係你啲狗囉

又想分化

請依照現有機制投訴
完

混入左一D有其他目的，製造事端既人

係咪講緊灰衫黑警

佢講咗咩

你有冇履行自己既責任先 屌你老母

而家100萬人出黎就係屌緊你唔理解人 仲好意思反話人唔理解你
仆街啦你

拉左馬道立落水 好睇lu

係200萬

又到弱智仔講野

釋放咗盧偉聰！！

又見到佢個藐咀藐舌個閪樣就唔開胃

極度憤怒
嚴正跟進
深入調查
完

自己製造對立面，將責任卸落市民。

又係呢D廢話

哈哈
仲講個同事返工
仆街啦你

釋放咗！！！

佢copy返李家超段說話

就住laser一點 呢度啲和理非同李局長係持有相同意見嘅

聽哥又黎講耶穌

姐係超哥鼓勵大家用低殺傷力方式？

佢講乜柒

暴力同衝擊咪係你個52仔囉

哦～出嚟show自己有幾關心班狗嘅

屌你老母出咗糧你就梗係要做嘢啦
你講個D咩處理交通意外乜乜柒柒
唔知以為你做義工呀

辛苦又點？
佢哋冇糧出？

你地用咩就講咩架啦 下次你地舉隻中指都屌你呀

錄音超

又話做得唔好表示歉意 好撚悶

又機制真係屌你老味

佢自己唔覺得悶個下好野

好撚羨慕佢呢份工 淨係背幾份稿就夠
問題都唔駛答

Dnlm

都唔答問題..又背稿

講咗半個鐘都仲講緊激光

fatfat la咁就幾十萬一個月

同醫管局合作無間呀一哥係咪唔覺意講錯野

條友又9UP LA
話醫管局對佢地有敵意

係醫護 ha同你地係buddy

一時合作無間 一時又有敵意

直頭friend過打band啦差佬可以直接睇到病人資料

成日暴力衝擊係會有後果
咁間唔中一次係咪冇事？

你個人郁咪射到你囉

Pish！！

次次聽到the bill就好想忠佢兩野

Errr....I can't find the right word

保護警隊眼睛安全至重要

又背稿
人地問緊警察濫權，佢就答返政府已經認咗修例工作做得唔好。
而家記者唔係問修例工作，而係問警察濫權呀。